本港拆禮物日（26/12）據報新增約60宗確診！

真係好少

咁穩定 姐係冇事啦

除夕可以去瘋狂倒數了

幾時開返晚市

去買羽毛球拍啦

十四日後會唔會突然爆好多單情侶確診

開晚市未呀

仲可以搵到d close contact
一女中招 幾條仔確診

咁少